經民聯倡有健康碼才可進入商場食肆

【Now新聞台】建制派政黨與行政長官林鄭月娥會面，經民聯及民建聯建議政府啟動普及社區檢測時，結果呈陰性的人可獲健康碼及放寬部分防疫措施；工聯會則建議，再透過防疫基金資助受影響行業。

立法會議員（商界第一）林健鋒：「主要公共地方、商場、食肆配合用港康碼，只要佩戴港康碼就可以出入這些地方，若沒有佩戴就請盡快申請。」

立法會議員（區議會第二）李慧琼：「若檢測結果陰性，即代表健康時，政府是否可以放寬擁有健康碼的市民去某些食肆、商場或公共設施？參加活動、聚會時，限聚令毋須太緊，政府答應會考慮這些措施。」

立法會議員（新界西）麥美娟：「現時疫情嚴峻，很多僱員生計受影響，各行各業都受到影響。既然任期延續，可在這段時間，政府可要求召開特別會議，財委會有特別會議，盡快撥款增加支援打工仔女。」

有健康碼就百毒不侵

（千祈咪做檢測）一人留DNA，全家十八代奶野。廢老做檢測，後生比人拉。

唔封關有乜用

Tui

豬持、我都想睇藍屍點撐起經濟！咪撚縮囉！

唔小心用咗人地果個會點？

咁玩法 應該好多鋪頭都執晒，佢哋係唔係同生意佬有仇，整d野出嚟玩九人

贊成，可以慳返唔少錢

無個濕鳩碼咪唔撚柒去囉屌

健康碼咪又係得啖笑
同咩鬼野免檢疫政策一尻樣
驗個下唔中，唔代表你驗完之後唔中
除非你真係夠薑香港完全停擺，驗Q哂全部人冇野先再開市，which is冇可能

一日唔封關等睇有健康碼都會俾藍屍搞到大爆發

留名等睇下星期又過百宗確診 順理推健康碼

經民聯好想入SDN?

咁唔去了

一碼多人共用，怕咩

咁唔出街食囉

班豬閪以為個「健康碼」係疫苗嚟

停擺係共產中文！！係癱瘓啊！！

冇問題, 咪唔入封食, 繼續買外賣

之後就限你搭車要健康碼

驗完孕就可以無限中出

咪禁曬佢囉，睇經濟點死法

封關
完

睇下商場同食肆邊個死先

支持呀
你以為會逼到多啲人驗？

到時只會更加少人幫襯

政府又帶頭攬抄

咁撚樣班大陸佬咪唔使走？正苦個個月科水比佢地去驗for健康碼。

到時個撚個都掃同一張screen cap

笑死人

咁d商場食肆肯定全部汁笠

唔係掛你咁睇得起班港豬

假期出少次街打卡都唔得啦
港豬仆到去驗tim 啦

講真 支持 社會分化最大既一步 咁一睇就知邊D係同路人邊D唔係

記得我冇碼你連外賣都唔好賣俾我

弱智，而家買道符神功護體咩

重點係持續課金去驗
仲有DNA

推

好呀
自己玩死d藍店

痴線線仲要自己俾錢

又可以團結港人一齊去做一樣野了，期待邊個商場做死士

仲要自己課金藍絲都啋你都on9

課金出街打咭真係好低能，港豬乜都唔理大把錢使啦

如果要自己畀錢睬你都傻啦

痴撚線

要畀錢先出得街 大家攬炒囉

但政府提供免費bo

免費一次咋

支共擺明想搵鳩你哋笨

有健廢碼，照樣每日破百單

做戲唔洗交戲 經濟仚支剷

哦...絕對係啦!
拎完你...咪無free lunch
但到時港豬心諗要錢先算啦,可以14日後0case

一定老閪都唔好驗

你咪剝奪我哋社會身份囉

成班仆街

我都希望佢實行健康碼，跟手就爆一鋪有健康碼後第十四日被感染，第十五日比人驗到，跟手trace 哂佢2個星期行蹤，證實呢班人幾咁on9

你要健康碼我咪唔食你呢間
我點都唔會驗,再唔係私家驗完俾result 你

不過可能到時唔會公佈

搵個藉口出個健康碼，以後就攞嚟監控我哋。今次真係好撚大鑊。遲啲衍生到冇健康碼就唔俾出入境，或者公司要啲員工一定要有先比返工。唔係淨係武漢肺炎呢段時間，可能未來嘅日子大家都要用，搞搞下就好似大陸啲社會評分咁唔俾人搭車返學

總之就唔好驗

齊齊唔搵出街囉 工都唔返囉

良民證 日軍咁

私家都唔好啦

你夾硬要搞又唔係我話要 做乜要嘥呢啲戇鳩錢

根本就係啦

根本就係集中營管理

所謂健康碼

根本就係想用嚟剝奪社會身份

你死都唔拎 商場冇人流 睇下邊個仆街

但我覺得呢單野我地要硬食

冇錯 尤其是最近啲回力鏢好勁

On9係咪驗完一次一世都唔中

呢啲真係要團結啦

唔撚返工咪唔撚返工 憑乜嘢要我畀錢又唔係我話要

今日CHECK 完冇性病. 第二日繼續唔戴套叫雞?

藍絲群組又爆發
餐廳永續禁夜市堂食
究竟害緊定係幫緊商家

快啲實施 唔好走數
香港經濟有沉默大多數支持住

上晝驗完下晝中咗招咁點計

仲要自己畀錢 戇撚鳩啦

香港人最鐘意返工

有健康碼先可以屌梁美芳老母

企硬唔好撚驗

個個團結唔驗佢就詭計唔可以得逞

同一道理

支持 我就唔撚入你啲商場 記得立法呀屌你老母

係就快，睇下我餓死先定啲藍店執先

本身商場食肆都唔算多人幫襯，吊住條命垂死掙扎。依家搞個健康碼黎閘走一半人唔畀入場，咁咪死得仲快？！

諗嗰個係咪腦生草？

為左份工 唔係個個都可以企硬

嫌商場人多？

我帶左個"健康碼"手帶，就算咁啱前後兩個客都有武漢肺炎我都唔會中招，信支那香港政府唔驚

無野就唔好出去, 反正入唔入商場都無咩大問題, 要碼既一律唔入

要自己畀錢嗰下真係戇撚鳩

我寧願唔撚返攞綜援

幫手係藍絲group宣傳下先

如果唔驗就唔畀返工嘅就集體攞綜援

咁唔出街了

真心問班on9，健康碼有效期幾耐? 72小時? 1星期? 14日?
莫講話3日咁密，你試下要香港人1星期做1次測試，我諗連藍絲都屌哂鬼!

支持

可能一個星期一次每次1000 費用自理

多謝夾盛惠

立法會議員（區議會第二）李慧琼：「若檢測結果陰性，即代表健康時，政府是否可以放寬擁有健康碼的市民去某些食肆、商場或公共設施？參加活動、聚會時，限聚令毋須太緊，政府答應會考慮這些措施。」

唔講以為去打疫苗tim去驗渣，驗完就算而家冇野都唔代表之後唔會中，試下驗完之後唔戴口罩出街睇下會唔會中。仲話放寛去聚會咁樣既水平做議員wor

BTW，全民監控不遠了

支共真係地球歷史上最邪惡嘅存在

不過我相信佢死期不遠

留名睇有健康碼的超級傳播者

突然增加額外支出
就算$100一星期都屌鬼啦

等睇步底褲口罩後塵

呢d死港奸，唔消滅佢地香港都唔會有安寧

真

你睇下究竟邊個慘啲。無人去商場食肆，商舖執撚埋

肺炎病毒話：「我只係一個好普通好普通嘅病毒.我冇讀過書架，我點知你有健康碼就唔好傳染你呀！，on9！」

我支持wor

好呀 最好唔准出街
我睇下邊個死

快撚D推啦，到時冇人去餐廳食飯，你D選票唔知去晒邊

唔入商場囉

如果我用 vpn ，個碼會唔會變咗紅色

大大力贊成

唔講以為自己去左北韓
咪唔出街食飯，睇下邊個死先

當一半人驗左陰性覺得自己好健康
另一半人唔驗，但保持高防疫意識

所以應該睇佢出咩reward同penalty
但我點唔會驗

係就快
靠沉默的大多數就夠啦

健康碼真係好難聽啊屌

咁我咪唔去商場囉

要同班有碼但可能有病嘅人一齊食嘢，寧願唔食

就像驗孕一樣見今日陰性就同男朋友日日瘋狂中出 一樣？

今日陰性 明天就不會中招嗎？

好呀, 全部都無, 真攬抄

有健康碼半價

原本想支持下去商場消費
要健康碼 不了

咁咪變相lockdown

唔去商場囉

傷場死得仲快

不如佢話藍絲先入得商場啦！DLLM

驗曬所有人無事都無用
只要有個大陸確診者入返黎
你政府砍掉重練啦

正常人都唔去呢D地方，咁多藍屍、廢老驗完去，容乜易感染瀨野。分分鐘變開Covid Party

岀少句聲啦你哋點都唔及琼姐黨㗎啦算吧啦

贊成..唔撚去商場囉..我幾撚咁閒

唔去咪唔去囉, 香港垃9圾, 有錢去泰國日本消費

建議有健康碼既港人
國際集體不認可入境

又失業率上升

好呀 最好有碼唔駛帶口罩 支持支持

其實真心好想知係中共旨意
定佢地自作聰明

想拎香港人DNA
大家千祈唔好中伏

好丫，到時唔夠人開鋪，睇吓d店舖點算

商場得d藍店你幫我食埋佢

班商家仲唔屌晒鬼

簡單文宣圖
我求下大家最基本分享俾同溫層知
禁去ig share story都好

如果入社署都要健康碼點算

支持啦
睇下商場同藍店有冇生意

Pls share

7月中已經有YouTuber出片warn「健康碼」

林鄭同病毒傾掂數唔會去搞健康碼既人

咁唔入商場lu

以依家嘅民情，同直接搞死商場嘅生意冇分別。
呢班人距離地面太遙遠

咪唔撚去食肆，嘻嘻

咁咪唔入商場食

係就快
嫌啲商場唔夠死

HKTVmall或成最大贏家

等睇一日收回
呢家比停午市過份
係就快啲加速

經民聯想商場食肆倒閉，整個商場大裝修。

直接用健康碼取代疫苗啦 慳返啲成本

係喎

動物口水

咁我咪連商場食肆都唔去囉
冇所謂
又唔係剩係商場先有食肆

好嘢，以後唔駛出街食飯
冇健康碼大條道理唔L出

漢奸老鼠芬又加速攬炒

香港人最緊要打工

唔去商場囉
幫襯小店仲好

唔整死你班港燦點有機會落支資黎cap水回血
依家擺明車馬打殘香港再取代

最多咪食外賣囉
隻病毒一世唔會完咩 on9

信用系統開始黎料

特撚登唔封dklm

香港變支那
出門就要字條

改個名叫「健康碼」就係健康？

唔係最緊要打工但唔打工點生活
有返小小年紀都有屋企人要養

今時今日個政府咁仆街
見你係黃嘅申請綜援分分鐘拖你幾年先批

如果真係要健康碼先比返工你都要硬食
搞到呢一刻大家都係儲定錢移民啦
如果唔係成世都俾人監控

岩呀
清心水清
做港豬先係皇道

一定支持

要羅港人數據咩理由都有

唔該同晒身邊嘅長輩 港豬解釋下咩係健康碼

買野食野可以去小店

但政府一定會規定所有交通工具要有健康碼先比上
咁已經逼到好多人去驗

大把港豬唔明

所以應該要喺個火頭未起到嘅時候，就淋水整熄佢

有健康碼唔代表唔會受感染

好快會有fake健康碼 好彩fake passport咁

等睇 "健康碼群組"

唔知以為健康碼係疫苗解藥，有左就一世唔中招

嫌飲食死得唔夠快

個碼係咪刻係額頭度？

入商場都要申請

有健康碼就公眾地方唔駛戴口罩嘅, 我就同你去驗

出街都要申請

咁就叫解決左問題
屌你班撚樣坐係度印印腳就係諗埋d濕鳩野
毫無建樹

等睇之後日日都有健康碼撚確診

驚啲藍店死唔去

有健康碼就有社會信用系統，唔難推演
愈整呢d就愈想叫人離開呢度，你中聯辦要架空政府，咪睇下會變成點

最好無健康碼既唔比返工添

係咁硬推健康碼一定有問題......

再推保蝗狗

無健康碼 唔畀出境

宜家就係想實行全面監控

香港再出發

藍屍會發癲

藍屍好快發曬癲

有d 公司要入商場先上到office

武肺病毒見有健康碼就會走（好似係）

仲要持續驗又要比錢
難道藍屍會願意

街舖舖租升

食肆雪上加霜

跟住D ON9藍絲屌政府
點解我有健康碼都會中肺炎架

又賣港

岩呀 我真係冇健康碼 真係唔撚食 唔撚入你商場 睇下邊個傷啲

健康碼唔L係疫苗
佢地個腦係咪裝屎的

咁咪唔去囉咁簡單
睇下邊個死先

唔係淨係商場

商場外餐廳食肆都要健康碼

杯葛健康碼無問題
係驚整死埋黃店

賣港賊

想佢搞 搞到商場出黎屌柒佢地

慳錢，正！

買外賣都唔撚得？生意佬友殺左佢都似

唔好攬炒 唔好金融制裁香港 驚美國佬整死黃店

啱呀 啲廢老識條撚用電話

強烈建議有健康碼既人唔洗戴口罩

個政府跟本要你班港豬出賣晒自己行蹤
唔講DNA呢part
整係班大集團跟你玩都無問題
唔配合無問題 屌 我最多唔出街 或者幫襯唔洗健康碼既黃店
但個港共下一步係點?
強制要你番工都要健康碼
到時點算

經民聯仲仆街過民建聯

配帶後是否搭交通工具不被感染？

有毒都唔關事 因為有健康碼